Jika Anda mengunjungi ibu kota Jogjakarta,   `jual medali jogja <https://josouvenir.com>`_ datang dengan toko teh Whittard sendiri — toko teh rantai yang sangat populer yang menjual teh istimewa, baik panas maupun es. Mereka menyediakan souvenir jogja pilihan teh kualitas yang indah dari seluruh dunia. Dari buah infus dan teh berbunga hingga oolong dan rasa hijau. Mengapa tidak mencicipi beberapa teh dari campuran rumah mereka? Jika Anda bukan peminum teh besar, mereka juga memiliki berbagai pilihan kopi dan cokelat panas untuk Anda pilih. Tidak hanya itu, mereka memiliki rasa yang sangat kreatif seperti strawberry, tiramisu, dan bahkan karamel asin! Jika Anda melewatkan berbelanja di Souvenir jogja dan mungkin mengunjungi suatu tempat lebih jauh, ada banyak kedai teh yang tersembunyi di sekitar sebagian besar kota dan kota. Sungguh layak dikunjungi.
Ada banyak museum yang tersebar di seluruh Jogjakarta, tetapi bagi wisatawan yang menuju Souvenir jogja, Anda harus mengambil
beberapa waktu untuk mengunjungi josouvenir dan V & A Museum, yang menawarkan lebih dari toko souvenir museum biasa Anda. Masuk ke sebagian besar museum di Souvenir medali jogja gratis, jadi anggaran Anda mungkin dapat mengakomodasi kunjungan ke toko-toko museum. Kedua museum itu dikenal memberikan potongan dan hadiah khusus untuk lini aksesoris, peralatan rumah tangga, dan perhiasan mereka sendiri, yang didasarkan pada pameran mereka. Tidak hanya beberapa seniman yang paling banyak ditugaskan di Jogjakarta, tetapi koleksi biasanya hanya tersedia untuk dibeli di museum. Bagaimana itu untuk hadiah unik?
